夜d拎住Emilia攬枕係信和跳落黎，希望d議員正視下網絡欺凌問題！

最好壓到會然LiSA，瀧三，Husky，短髮控...（太多不能盡錄），拉埋佢地班賤人一齊上路，永不超生

即使壓你地唔中，送唔到你地上路，我都要你地永遠記住自己依一生作既孽！

你地有冇問過自己傷害過幾多個好女仔？？

你地夠唔夠膽問下日日比你地蝦o個個小直喊濕過幾多個枕頭？幾多次訓訓下覺扎醒？？？

動物台手足上黎輕鬆下就係睇你地話人係雞？

我祝你地每一晚都要係愧疚中渡過！

想睇live

lm

G持

仍不忘抹黑cosplayer

好 快d跳

你變左

留名睇走數

閱。

遲左入黎 樓豬跳左未

想幫你裝注香

yes

個欖枕係咪有狗精？

睇下有冇人挽留

Ok，加埋你入名單

玩留

挽留

Ok，唔跳了😉

D人剩係識抹黑唔識尊重

正呀fast

渣ga

會然emilia唔好跳

唔屌emillia一世繼續比狗屌

直b

點解毒撚要互相傷害

妹控變態佬

趁地淋OK Ga

把口甘毒

希望大家正視真正的自己

無妹不成控

金閃閃係朋友

點解啲偽廚咁鍾意扮到自己好鍾意條女咁

樓主分分鐘連個攬枕都冇,特登係跳之前係信和到買

特登改名抹黑個角色

唔好抹黑
我迷Emilia大家都知

做雞做到有樓主咁嘅低b仔鍾意 比狗屌都抵啦

樓主曲線影衰個角色係咩心態

無知一問信和邊間有？

點知

幾點 我一陣去信和等你

Emilia俾狗屌
跳啦，做乜撚嘢唔跳呀？

樓主打錯唔計

玩流

有條撚樣都成日係動物台話雷姆係G啦
又唔正視下？

我最放唔低既係愛姬

咁我又有冇話過rem係g?
點解你地要迫死我？
點解唔比條生路我行？

仲有人未block條柒頭？

仲有人未扑樓主條柒頭？

扑咗

emilia 呢D垃圾你都介意？

u對號入座

唔係垃圾
Emilia好大愛

都出黎做了 有乜好介意

係呀

百幾歲人都咁有勇氣同大愛

你地唔好再攻擊佢 emilia真係唔係雞 唔係公廁
萬一佢真係跳樓你地個心安唔安落

俾狗屌都肯制

我地應該阻止咁大愛嘅會員尋死
冇左佢點算

係狗

成功挽留了大愛會員

你唔係話換名咩

點睇miyu

未聯絡到佢

笑

跳你就快啲跳啦

其實我冇參與欺凌
點解要落我名

G

死左未

唔好再抹黑我老友

上帝叔叔話唔要咁多垃圾
被迫犧牲你

husky 前身個名叫雷姆

hi

我報左警

Rip我轟手足

車路士冇一個是無辜的
除左emilia

仲未換新歡？

跳未？

唔好唔開心
食啲愉快動物餅啦
記得要係油牛味

咪換咗sagiri

想問跳左未？

跳之前比我執返濟先OK?

原來呢位轟迷手足係度咁出名

呢個post啲人

有人挽留

不了

我係依度出名毒

冇d堅持

TRASH

半人半妖雜種

啱啱起身 而家係信和樓下 等緊幫你收屍

初一十五燒茉莉葉同政宗落黎比我ok?

加返你入名單

好女仔是無辜的

答非所問

sorry 以後唔敢

我慫恿你 你跳啦

做人無D堅持
唔怪得比人話係雞

冇你出post 點記得幾時出

你都係唔好死住喇

出完先死ok?

人在信和
你喺邊?

人地唔跳啦

我都到左了

你地睇唔到佢準備跳咩

跳啦

EMT只不過係雞係公廁同埋比狗屌姐
咁就要死

原來係軌
5玩流了

yes

本身都同情佢

又唔跳？ 玩咩

好 狗仔

不必玩流了

你班人真係好煩

我比佢地迫到痴左線
最近比人炒埋

不如一次過壓死哂待奉部班垃圾....幫動物台黎個大清洗啦

積下口德啦清...

agger

可以放過神父一個

我冒住生命危險開post支援你wor

神父唯一一個唔可以放過

神父=秦待部吉祥物
殺神父即可破秦佳部

但係你d手畜罪無可赦

夠薑就一針打撚死我
阿叔嚇大架
屌你老母!!!!

你真係打ge.......

我諗個或然率都幾低下

太陽都就出黎 跳左未？

唔好跳住呀呀呀呀呀

俾返個抱枕隻狗啦

個攬枕我架

早
結果個攬枕去左邊
俾左隻狗定點

等左成晚都唔見樓豬

為左你唔跳住

咁早起身去返工? 陰功

咁岩屋企隻狗死左
你可以攞住個攬枕落去比佢等佢有d野做下

死未

有友善會員挽留

只係想你死得更慘

走數死全家

Emilia邊個黎？

唔好咁啦
孤兒已經好慘

中大個個

[size=2]利申:完全唔明你地講咩/size=2]

所以你係隻狗？

汪汪汪！

腥錯

好重既視感

鐵血孤2

大佬肯跳未，全世界等緊開飯

EMT

琴晚見唔到樓主

佢行先一步了

圖已cap

有冇艾蜜莉亞色情漫畫推介

佢邊會有色情 只有散播愛與和平

我=溫柔可愛

You=白髮半魔

黑獸第4集有出場

Emilia mo h man ga

好女仔

係

露底褲
好色情

要call盲肛社😱

情色漫畫老師？

健康嘅色情

白色頭髮既都帶兩分淫蕩

欺凌度度都有
有野就要出聲
怕麻煩自己就永遠會麻煩

信和個梯級到跳下來？

星夢亭

同意

我已經企返起身

姐係等於zombie

兩大動物台毒瘤

快D死

我死左唔夠人打波

我由依家開始會做多d好事

唔好用你唔鍾意既人物做名已經係好事

唔好砌我生豬肉

我砌你全家呀

唔明點解仲有人話我係雞

我咬撚死你

天使

你個桐谷直葉抱枕呢

你係狗

你唔夠我咬
我含撚專家

幫我含 ok?

跳啦臭雞

過30m先含

韓雞

唔好再攻擊樓主了...
比少少人性

支持樓主跳樓

你個直葉抱枕呢

讓個名出黎就冇人逼害你

跳咗未

決定加埋會員上條當麻
你遲d會有報應！

關我撚事

你條撚屌過emt?

死亡筆記

成班襟兄弟 不了

清除！

樓主而家唔跳呀?

u = 傻鳩

打緊風啊你老母

返咗屋企未

跳樓都要擇日

揀清明重陽可以一次過拜嘛

搵埋亞絲娜隻臭雞一齊啦

想問幾個問題

乜撚野post黎？
小圈子Mk post?
死撚左未？

今日落雨

落雨冇勇氣跳

我覺得我地可以重新了解

冇架啦

究竟要做d咩樓主先可以鼓起勇氣去跳

唔好再煽動樓主跳
我真係會報警

1001先算

思x#

係咪告樓主不誠實使用電腦

跳啦 唔挽留了

屌你作咩鳩潮文 想死就死啦

😂😂😂

半魔幾時跳呀

半魔係無辜，俾隻狗夾硬叼走

唔好gum得唔得

ng duck

留名

經過心思熟慮
放過會員短髮b

我愛短髮女

on9仔

乜撚野呀

Emilia Wong?

gamil

肯跳啦

跳果陣call我

隻狗呢？